ps4換ps5

大家部ps4諗住用到幾時先換ps5？
我部ps4仲好新唔知可以用幾耐呢

正評:即買即換
負皮:用到壞先

大家入嚟吹下水
塞車好悶

係邊到塞緊車？
PS5可以就咁行入鋪買到既就會買
PS4會用黎睇碟 / 玩返PS4 Game

正價買到PS5就換

聽日就換

有冇人肯用ps5換我部ps4?

等slim版出先換
太大部擺唔落

ps5搭上去ps4度
ps9

好好笑呀